依刻其實根本唔洗理啲咩陰謀論 總之結果就係衝完立法會上咗國際頭版

依刻講咩警察陰謀論全部都只會淪為捉鬼遊戲
唔想分化最好就少講少理依啲嘢
再講，就算做到某啲和理非所講冇份破壞會場
你一旦出現過喺個會場度，都同樣地係暴動罪
你依一刻走去玩捉鬼遊戲只會分化前線同文宣組
其實前線已經做得好好，識得保護圖書保護文物
總之結果就係衝完立法會上咗國際頭版
將錯就錯又好，官逼民反又好，根本唔洗理咁多陰謀論

推

完全同意

呢類抗爭將會常態化
共匪會好頭痕

針D咩5點手錶其實冇用，因為你地自己入去
我之前仲係reddit首頁見到講隻錶
根本應該宣傳個原因

同意

十x年前社記百幾人行出馬路叫口號
飯民都即出來譴責

泛民俾人搶主席位，終於見證泛民第一次議會抗爭

其實有冇鬼, 前線一定識分。